{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029475?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 라온스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 一行が二つ以上の客室を予約することはできず、ペットと一緒の場合は入室できません。無断で入室する場合は全員退室措置になります。 追加人数の予約がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約特典としてスパ/ウォルプールが利用でき、利用時間は午前9時から午後11時までで、有料で利用できます。 スパを利用する際、入浴剤は使用できません。 個別バーベキューは客室内でザイグルを使用でき、炭やグリルは使用できません。 個人化器具や電気グリルを使用する場合は退室措置となり、未使用時は返却しなければなりません。 メゾネットタイプの場合、児童と乳児の同伴時の安全に注意してください。 IPTVとWiFiを使ってインターネットをスムーズかつ便利に利用できます。 駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地には海上ケーブルカー、長湖港、海洋レールバイク、環船窟、海神堂公園、新南海岸、海笠の跡、淡水魚展示館、ビーチ彫刻公園があります。 この距離は車の基準で表現されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は必要ですか？",
            "answer": "追加人数の予約がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火方式による魚や肉の焼きは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてスパを利用することはできますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ウォルプールが利用できます。利用時間は午前9時から午後11時までで、有料です。入浴剤の使用はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは客室内でザイグルを使用することができますが、炭やグリルの使用はできません。個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、児童と乳児の同伴時に安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には海上ケーブルカー、長湖港、海洋レールバイク、環船窟、海神堂公園、新南海岸、海笠の跡、淡水魚展示館、ビーチ彫刻公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 471
    }
}